【輸係咩感覺】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

Topic 好波

今個星期五即刻輸波
跟住星期日輸埋比修仔
兩連敗

串撚到

Arsenal had 31 points after 15 games and were 5th. Barcelona have 31 points after 15 games and are top of La Liga.

最忌呢煩topic

呢D無得好講。西甲都估唔到隊隊都腳軟。
英超近年最低分奪冠果年，條老野又把握唔到。

類*

on9 topic
似足之前哥狗話要快D輸一場果種語氣

1

中國大陸北京一對夫妻在2012年6月參加「杏壇春熙」教育機構的講座，主講人魏犀錕宣稱，倆人的第三個孩子是「古代宗教領袖轉世」，將來能統一世界，但需藉由歷史文物發掘其潛力。夫妻共投資3900萬人民幣（約1.75億元）的教育經費，後來驚覺這是詐騙，憤而報警。網友酸爆這對信以為真的夫妻，「這樣的智商怎麼賺得了那麼多錢，你氣不氣？」

開過個新post啦
呢D野真係好邪嫁

早排食過
做咩？

Ok 新po[想輸一場好耐]

串能到

負評

同女食就唔好了
要預幫佢剝殼

BTW 好食的

HK is dead

Skrrrrrrrrrrr🤙🏻

野食幾好，同埋打卡專用

有冇巴打有睇理性分析最新段片
屌 2球都係有關越位球員有冇影響到對手球員play the ball.
利記果球就話誤判,話mane 跑去個龍到係無影響
拿生果球就話佢有逼 越位可吹可唔吹.
各位巴打點睇. 我就覺得佢講撚晒啦

垃圾channel 係比垃圾睇，唔好認真啦潮偉

係呀剝龍蝦

猁記只有球證誤判

頭囡幫禾

隻腳

rich 成世人未食過龍蝦

正皮支持樓豬

咪輸左兩場囉=.=

小龍蝦

第一場唔計 第二場輸拿卡美羊唔計

mk恩呢期個態幾沉
唔知愛sir會唔會諗下擺佢係中間
冇突破力能力打邊始終都係差啲

睇落有啲矮嘅

只食過M記龍蝦湯 同 龍蝦湯味粟一燒

元素表餐單

龍蝦淨係睇電視見過

左邊冇一句會講

左面是誰，好能熟面口

力架MK

讀u果時會講真心咩

句嘢聽到都燥
好似夾硬比response 你咁

何為退休理想？相信安居樂業，無後顧之憂是不少人的心中宏願，從搖籃到墳墓，則是歐洲福利國家的真實寫照，英國也不例外，雖然港英關係千絲萬縷，但兩地在退休保障方面，卻是南轅北轍。

39歲英籍港爸Billy曾居兩地，站在中間，他是夾心人，但最終選擇頭也不回定居英國，考慮除了涉及教育制度優劣外，亦是生活與未來使然，他直言：「700幾呎已經係豪宅？咪玩啦，呢度同樣價錢買到大屋連私人泳池喇。」

梁振英：我日日都剝龍蝦光豬

打中間佢都係死
對抗性分分鐘衰過奧燒

港奴

The WhatsApp chat between Nelson, Sancho, Willock

Joe Willock couldn’t be any prouder of Reiss Nelson.

The duo came through our academy system together and Nelson was also the player who came off when Willock made his senior debut from the bench during last season’s Carabao Cup win over Doncaster Rovers.

And after Nelson was named Bundesliga’s Rookie of the Month for scoring three goals for Hoffenheim in October, Willock was quick to praise his good friend.

“Reiss is a very close friend of mine outside of football and every time he does well in a game, it feels like I’m there with him because we’ve been through so much together since we were young,” he told the official matchday programme.

“I’m so happy for him and hopefully when he comes back from loan, he can push on in Arsenal colours as well.

“Me, Reiss and Jason Sancho all have a WhatsApp group and a Snapchat group as well, so we’re talking to each other every day.

“I try to talk to him and motivate him, and he does the same with me. There’s loads of banter flowing around as well, but it’s important for us to push each other every day.”

個態沉到連身位都無埋

晚晚食龍蝦

Leno - Koscielny is the perfect captain for us

As Laurent Koscielny prepares to make his first-team return after seven months out, Bernd Leno is certain the Frenchman will provide a major boost.

The German international has never played with our club captain, but has seen enough in his short time at the club to know how much value he adds - on and off the pitch.

"In training you see how he is talking to other players," Leno said. "We have many young players and he talks to them and for me he is a big personality in the team, in the dressing room.

"Before Tottenham, he was not in the squad but five minutes before the game he said many, many good things about the history of the game, how important it is for the fans, the club, every player, so he is the perfect captain for us.

"He is a big personality and of course he has big quality. I think we should give him the time [to play]. The coach is calm with him because he was a long time injured.

"I am happy for him that maybe he will play [against Qarabag on Thursday], I think he will play because he needs the confidence to play. His body needs also the feeling for the game.

"Of course, he trained a long time for us but the games are more difficult because the game is different for your head. I am happy for him that he will maybe start on Thursday and of course he will be an option for the next weeks in the [main] starting XI."

老能到..

視野唔係好,傳波唔算準,仲要一場踢得十分鐘好波
踢中間等死

全能到仆街

Lacazette tops November Goal of the Month poll

Alex Lacazette’s fine finish against Liverpool has topped our November Goal of the Month poll.

Trailing 1-0 to Jurgen Klopp’s side at Emirates Stadium, the France striker latched on to an Alex iwobi pass in the area, twisted to buy himself some space and curled the ball into the far corner past Allison.

Lacazette’s strike - his second Goal of the Month win of the season - was the overwhelming winner with 71 per cent of the votes cast, with Henrikh Mkhitaryan’s effort against Wolves in second place.

可以俾時間佢

David Seaman predicts fourth-place Premier League finish for Arsenal

Nevertheless, the club’s former goalkeeper David Seaman believes his former side can make a return to Europe’s elite competition next season by finishing in top four.

“Man City, Liverpool, Chelsea, and Arsenal,” Seaman told Mirror Football at the Pride of Sport awards while predicting how the standings in the league table will look like come season ending.

“Top four’s a great season. The only other way [to qualify for the Champions League] is through the Europa League, but I think that will be quite difficult with the teams dropping out of the Champions League.

“We don’t know, Arsenal are a great cup team. But ideally top four’s a great season.”

'Celtic wanted me' Alex Iwobi on how he had the chance to leave Arsenal for the Hoops

Arsenal star Alex Iwobi has revealed he could've signed for Celtic as a teenager.

He knuckled down and became a key player under Arsene Wenger before earning the trust of Emery.

He told Arsenal's matchday programme: “My situation was weird

“There was three of us at the time and we were basically told ‘stay if you want, or if not you are free to go.”

“It was up to me and at that moment I went to the Crystal Palace training ground to see them.

“I had offers from Celtic and Southampton as well. Celtic was the main one but I wasn’t ready to go to Scotland. I thought it was best to stay at Arsenal but I have to say it felt weird.

“I was playing for England but I felt maybe I wasn’t rated. My England team-mates and everyone else was getting in my ear saying that Arsenal don’t love me because they weren’t offering me a deal.

“It was hard especially because at school as well everyone was talking about it."

有冇數學好撚勁嘅手足
有條數想問下

因為你詞窮

唔講啦驚自爆

我寧願比時間ozil

又唔係嘅 佢喺多仔都打到中間 係要狀態同磨合

半季啦 冇乜邊場好波

可能唔啱踢英超

依家嘅拖仔差不多係全部阿仙奴球迷嘅寶
但係岩岩見到阿記ig 狂開po吹奏 覺得有d over

Topic咁搶口

陣間愛間贏波獌狗又躝返落第7

一朝早就無晒人的

岩岩起身

又偷懶

?

？

凍到瀨左屎

Topic

個topic做乜野，仲記唔記得做馬撚之後點呀，有自信係好，但唔好咁串

topic ho ball

幾個月未輸過

我屌你啦樓豬
開個topic讚托仔有咁難咩

下個topic 禾托世界第一

屌你老味

你自己係馬撚咪撚搞到人地以為阿狗真係變返馬撚啦

搶口都算 仲要個topic 陣柒味似足19000 D on9 style

射左波?

奧燒傷完未

5p風 ？

返緊工了

Cd-rom左好耐

馬撚阿

想聽日射

同愛狗唔妥

痴撚線 樓主邊位

以後又多一位ching 入黎king女 歧視毒撚

聽日最凍牙

完全搭唔到爹

返到公司就唔凍架啦

屌你樓主乜撚Topic

所以射聽日
要冬眠

咁多cd rom 入黎推po

topic建功

射佢老味

串過馬撚，係時候連敗

不敗到下年

仲要好快對熱狗

變左胡鴻昆 你老尾

push

屌你 乜撚野topic

抵啦
腫返357日

好想射波

要腫兩星期

矛得去啲event了

topic好串

係屋企撚狗

聊普狗

係咪中左粒粒

性病

真, 作為阿迷唔明點解要有呢種氣焰

建議block左樓主
假阿唔計

自信= 假阿

準備割蓆

隻仔既傷口仲未埋哂

Ok

毒撚點會生性病

就係咁先驚

老豆陰公

今晚痢撚落黎爭R霸?

痛唔痛
屌，我遲下都要剝，好撚驚

痛又唔係好痛 係腫

咪燈

屌你老母
你老母比狗屌

飲多D 凍野

驚西咩

我熱敷左

雲加年代就話唔應該咁自信姐
而家新領隊新氣象啦

手術後果段時間先有用

綠帽都帶過仲話自己毒撚...
咩心態

頭女俾人屌但唔俾佢屌
佢仔都有埋都仲係毒撚

岩聽
成班俾爺爺展期折磨到痴曬線

拿拿聲屌爆個po 再開

下個開[不敗好悶]

【贏到悶】算啦

愛狗個高文一球老烏一球比黑腸屈身高

垃圾topic
講到今季未輸過咁

諗定下星期三食咩

屌開親呢d topic都出事
又比人公海笑幾日

叫6C諗啦

Winners gathering

這些機會....

AS 傾食女，迷普手足傾環遊世界，6C 兩樣都玩齊
ME搭唔到爹坐係角落食野

食屎狗
禾頭囡只係得禾一個

串咪串囉
上個網都驚驚青青咁
垃撚圾

可恥咁早撚鳩手足

想問吓各位手足今晚可唔可以支持吓疤狗打柒頭熱

有頭無得屌既女都好過呢到好多手足
不過mk 會話無屌=無女

咪係
咁撚驚青轉上香討U汪報告版主囉

今晚一條心撐痢記

法國6C成日想約班手足食飯撚佢地

熱狗又想黎歐霸打7受它

同你一樣咁無恥，兩隻都係狗

受它唔怕熱狗 佢怕猁多好多

港共又花式自殺

U too

上次比你撚完我哋睇咗幾耐心理醫生

又偷左我句對白

6c 每日平均撚幾多次mk

收嗲啦綠帽光，幾時輪到你出聲啊

用平時耍鳩港豬既招數耍鳩美國加拿大
係咪傻撚左

屈狗入第2球,個龍門做乜唔出黎接
細禁區衝頂撞龍門即吹啦

關你撚事牙 臭mk

有冇手足真心想痢晉級？

香港joke球

佢唔好落黎歐霸搞搞震

碧福特輸經驗喇，大把學費要交，上場利市打比已經柒左獲

又要睇大龍鳳

英格蘭一號門將

咖喱白

下場就輸啦垃圾阿狗

白蛇

Arpo24

White

Times話熱狗主場聖誕節個陣測試唔到，可能又要延期

陳7又贏 屌走d white trash

又黎

延到下世啦垃圾熱狗

扣分未

全部空難死未

A.米歷史

【突發消息】香港足總剛剛宣布，香港隊主教練加利韋特 (Gary White) 向足總請辭，將會接任某日本球會主教練一職，他在香港隊的任期只有93日，而香港隊主帥之位暫時懸空。

又周圍吠

真係好肉酸

不過香港咪又係硬掘佢返黎

抵啦 有女！

食完Lunch唔做野等收工了

狗黎 我飯都未食
不過轉頭食完都等收工

食TEA時間

好想輸返場

愛蛇：阿仙奴係時候輸番場

而家第 5 都咁串

咪痴線啦

月尾快車連贏升上第一了

咪痴線啦
起碼連贏到完季啦

鏝狗輸開繼續輸
鳩普又有場俾愛蛇炒

發現拖仔係著Nike superfly

強隊落晒歐霸

講真係足總賽程迫害
未夾好就打鏝轟
唔係點會輸

愛蛇：多啲黎密啲手 我地唔識輸

熱 痢 come on

係
仆街足腫一早知愛蛇有料就big害定
果兩場係11月踢肯定炒鳩鏝轟

熱狗二線波無謂講
痢狗就等俾愛蛇暴力破處

自己嘅記錄等我地自己黎守護

收到風愛蛇下年想起多個球場收jo

慣啦

起個孖

以前扮工時間好多冗員推po，依家得返me

Jo 俾熱狗，反正佢地個球場唔會完到工

狗黎

中左bug牙 咁多負皮既

Ching 太搶口

都未夠牙奶多

ARPO24

班傻鳩咁驚青轉上鄉討啦

好悶...

今個禮拜場歐霸真係好易輸
出哂啲副選好大機會爆冷

輸咪輸囉 反正篤定首名

呢場唔計啦
都一定出線

Big Mac自1968年於麥當勞餐廳首次面世，於2017年全球更賣出超過13億個。為了與一眾Big Mac粉絲慶祝這個大日子，Big Mac及Double Big Mac超值套餐將會以優惠價強勢回歸麥當勞；全新「芝味藍莓批」亦會聯同大受歡迎的「熱焦糖新地」、「脆薯皇」、「珍寶新地樂」等各款美食同步登場。適逢Big Mac踏入50周年，麥當勞特別推出「Big Mac® 50周年珍藏版套裝」，粉絲們可以將以Big Mac為主題的儲物盒和購物袋帶回家，珍藏這份經典味道！

坦白講，就算佢著白飯魚都會貢勁

電莖G

HOW MUCH

女同事

CLS 咩topic 都貼到咸濕圖

more

溝下女都比人話狗公
搞到我都唔夠膽溝女

迷普狗黎

梳ME冇女唔SICK呢D野

溝到咪唔係狗公囉

扑性day

有無人都傷過阿基里斯跟? 休左幾耐再踢波

今晚幫你問問我個法國老死

比你個西班牙老死d相嚇死

邊個咁得閒每個回覆都正/負皮
咁得閒就加入9up 啦

好靚女?
返工見到咩質素既女都拖住條仔
我諗我都係孤獨終老了

上司都想食新同事
仲要同上司爭食

上司贏在起跑線

努力工作，搵到錢第時洗京矛女

升中四了

學生妹最正

月薪達二萬零五百蚊

今次無圖？

驚又要打飛機

英鎊

禾清來

40,420！雖然對申請人的語文及學歷要求不算高，但申請人需通過署方的「能力傾向測試」，只有能力合適的人才能在殮房工作，截止申請日期為12月20日。

點先算能力合適

海關係咪都差唔多呢個人工？

U 有學歷有樣貌有口才...
我地一班loser 典跟...

點有性格法

高手

轉左工無得9UP 巧痛苦

又轉左？

無 都係呢份

除左再早d收工 同埋 鐘意返就返 無乜好處

好掛住ryo 蛇

仲要9up 多一粒鐘

咪蛇王啦 入黎都係比人撚

由下午開始已經得ME一個9UP.............

鐘意返就返仲想點

Y not掛住me

禾地當年朝早格劍三子

U 低汁lol

輸仲好，唔使為個紀錄咁大壓力

最鍾意比人撚

路狗去左玩CI了

路狗潛左，ryo蛇又上岸
得返ME仲日日on99係度

日日撚狗仲想點...
Btw 睇通知所有回覆都係你個9upper 咁濟..
個f5爛未

係講就講多d啦屌你
一句一句咁講

上開阿仙奴球迷會

好波

是但啦! 最緊要無人受傷

日日俾儱清撚就有
6點半先收工，要9up多一個鐘.........
F5爛咪叫隻IT狗換

介紹比我識ok ?

串王今次講得好

吹咩

計埋你時辰，八字
係唔係屬陰

你的同事就是你

快講啦 綠帽仔
想聽故

借500俾禾買FIFA OK?

Kingsley Coman

續左藍斯未？

點解講到似層層咁

retire

睇開怪談

？？

成日請人

咩事

ok

高文話再傷就唔做手術直接退役算

羊波送fm 19比禾ok?

想玩返Winning

出20買比你

跟隊

好過矛，多謝ryo蛇

死熱狗正乞衣

邊個高文

今日都有大學生著短裙

拜仁個件

Yes, me死窮狗

有冇手足用緊apple watch

相？

雞黎

又到星期二

Torreira is our November Player of the Month

Torreira is our November Player of the Month

It has been quite some start to the season for Lucas Torreira, and now he's been named as our November Player of the Month!

The Uruguayan midfielder has been in dazzling form ever since joining the club, adding energy and bite to the base of our midfield.

He started November in fine style, impressing with a man-of-the-match performance as we drew 1-1 with Liverpool before coming close to scoring in our draw with Wolves.

The 22-year-old then struck the post and claimed another man-of-the-match award as we won 2-1 away at Bournemouth.

Lucas received 70 per cent of the votes cast, with Bernd Leno and Rob Holding finishing in second and third place respectively.

@賭波狗 頭場角大

屌你又燈 想買 同今晚痢角

5746
11-12-2018
18:31

角球大細
星期二 1 馬來西亞 (主) 對 越南 (客)
大 [8.5 個] @ 1.93
燈你老味

想跟

收工了

咁夜 番到屋企附近了

係屋企等緊開飯

奴隸工收6點半

我都收了

Me 返到屋企仲要煮

又話無野做

岩岩起身食完早餐

無野做都要6點半先放到工架

渣

He diu OL

淆時間最慘

想打ps4

今日同事問我先知ps4 出食雞 on99

食雞手機玩都得啦

有冇pro?

今集未開過pro 玩ut

Ryo子唔等走地

Cook yourself

大細角買完初盤先殺走地啦，包贏架咩，第一時賭錢啊？

EA肯更新拖仔 關刀 真樣未

有走地唔買細過初盤好on9
就算你買初盤角走地都會高水d

今集啲防守on9到震，成日睇波

等緊拖仔if
得78比狗用

咁係咪要5分鐘落一口？
啊仔咁賭法，李嘉誠都唔夠你輸，
大注少買好過細注多買啊

利申戒左賭

無人叫你下下掃走地
走地落一注都得姐

Me 夜啲可以玩 羅寶？

睇返琴晚達哥玩hitman 笑撚到我

收到風剷仔去左足總見工

He係何Wayne 師父

果title…下場就燈到輸

歐霸出硬線輸咪輸

He 真身何wayne

唔想知呀 dllm

方便返工

on9 燈左好多場啦

He 假牙

日日係旺角太子執女屌

冬天好想打j

又要貼圖了

Fast

男的也好 不會懷孕

牙鏟冇牌都教到港隊拎世界盃冠軍

He needs zaha

Zaha = 英超版蘇沙

牙鏟有蘇沙用就夠啦

畫家個樣似啲

咁馬鞍山應該好住過旺角
旺角真係旺得濟

九龍 vs 新界

馬鞍山 你預買架車 真係唔方便

呢度手足除左我之外個個都有車架啦

講方便一定係9龍

養車好貴

馬鞍山出九龍都唔係耐好多姐
麥花臣匯淨係贏交通

法國皮子好熟樓

買唔起都可以睇下姐

He大把樓

除晒褲 等你貼j圖

贏交通你每日已經可以多1-2個鐘用
對生活好大幫助了

咁睇你要周邊環境定係交通方便

我得嫁共享單車

我好過你

我有私伙單車

覓膠儲埋咁多痴線圖

馬鞍山點會唔方便呀？

J左 thx

人人唔同需要啦
不過俾我揀都會揀mos
Mk 太雜

有幾雜

咪係囉
大圍仲正

自己住就ok
有小朋友就不了

大圍正呀
繼美孚就最like 大圍同紅磡

住佐敦 日日帶埋個仔去叫雞

黃埔

港島舊樓定九龍新樓

幻想下一街都係mk 子咁既係。
見女就屌，為仔就捉去叫雞

黃埔=九龍區既太古城

我要住西灣河

諗起黃埔vs太古城果個post

港島同九龍咁大
Specify d

其實同我日日腰巴差不多

好過一街都係你
肯定全部都變態既

日租界

topic乜撚野事呀屌
燈鳩自己愛隊都有

樓主老母輪候區

係輸一早輸左啦 都唔係第一日咁串

是撚但啦屌

ah po 24

真毒留名

打咩 熱姑 熱姑

j pin

Ar post dead again

新阿留名

為何始終不說話

北上南下都好快

本年財政預算案公佈寬免本年度4季差餉，每季上限2,500元。按現行機制，物業發展商或持有多個物業的業主，可能會獲多重寬減，未能達致公平分配及社會公義。據財經事務及庫務局提交立法會文件顯示，經檢討後，當局提出5個改革方案，並認為其中一方案較可取，即限制每名業主只可有一物業可減免差餉。

普狗

「國際危機組織」（The International Crisis Group）周二向路透社表示，他們的東北亞高級顧問、前加拿大外交官康明凱（Michael Kovrig），近日被中國當局拘留。

亮劍了

厲害了，我的國
美國都未搞掂，又走去搞鳩加拿大

康明凱，姓康，首先就係一個中國人

Me 得一層牙，可以lam 盡2500

下年大圍站上蓋有新盤

你唔係有幾層收緊jo咩

佢地老屈

係大6

可能係康有為d後人 搞事狗黎拉得

名城唔係食晒大圍站上蓋喇咩

arpo24

DIU AR

普狗都唔只在果少少錢啦

名城唔是真上蓋，旁邊only

一年一萬呀，我拎埋起旅行都好

岩!
去英國睇阿狗

本身名城已經係屏風樓
而家仲多一道屏風

下年果個真上蓋連埋大型商場
之前新聞報沉降果度

嗰度幾有升值潛力

咁正緊係啦

Arsenal are one of the clubs who are most interested in Nicolas Pepe, with Lille looking for around €60m. [France Football]

放左聖誕樹係屋企了

串能到扑街

PB

呢條友d first touch同帶波好似mk
成日甩但係有時上身

係高大d可以做中鋒替工

好葡萄

我話如果我係你呀

我屌

下次食吉野家啊，冇錢啊，仆街政府

hi

Arsenal are particularly interested in Houssem Aouar

France Football report in tomorrow’s magazine of a particular interest from Arsenal in Lyon attacking midfielder Houssem Aouar.

大陸囝係咪死撚左

怕自爆，唔上水了

rich 住養和

rich

咩事 唔係一早自爆哂架啦咩

拉起佢啦白痴仔，條褲鏈阻住你咪係唔屌閪啊

識咩都無用啦
熱狗嚟

og 著住件孫興民啲港女見到濕撚晒啦

ndombele好j啲

daniel oppa

用埋熱狗case

又屈

點樣唔odd 咁整走個扶手先

重點係日本妹

熱姑 熱姑

用日文king

日本啲人做到過勞死都有
唔強逼啲公司有 break 點得

佢喊緊得撚閒理你咩

收到風個熱迷女黎，面交個陣已經捉左og 上房

係就好喇，代表阿迷狠狠地教訓死熱狗

要去了 要去了

你熱狗黎
咪扮

條女: mind the gap

愛狗

愛蛇勁過哥狗

又要睇av打丁

According to Cadena Ser in Spain, Unai Emery is assessing a January bid for Real Valladolid defender Fernando Calero.

The 23-year-old, an ever-present in La Liga this season, has been linked with a couple of big clubs, including Borussia Dortmund and Sevilla. Interest is particularly hot right now, as it’s said he has a clause in his contract that means he’s available for as little as €11 million next month.

Having just lost Rob Holding for the rest of the season and with Dinos Mavropanos still sidelined, the Gunners are short on bona fide centre-backs at the moment.

Laurent Koscielny is set to make his long-awaited return from injury this week but at 33-years-old there are doubts about his long-term future. It means, much responsibility currently rests on the shoulders of Shkodran Mustafi and Sokratis, both of whom will be suspended on Sunday when Arsenal travel to Southampton.

It’s a bit early to tell whether we have any real interest in Calero but you’d expect us to be assessing a few names ahead of the January transfer window opening in three weeks.

The Dortmund link is interesting…we can only assume Sven’s wholesale bugging of the Westfalenstadion is still paying dividends.

覓膠草埋有幾多GB?

Houssem Aouar has been attracting increasing transfer attention since his good performance in the Champions League against Manchester City at the end of November.

Pep Guardiola praised the player publicly after the match, and his City assistant Mikel Arteta was seen talking to Aouar and taking notes.

Shortly after that, claims emerged in France of contact already having been made from the Premier League champions about a potential transfer in the future.

In their edition this week, France Football take a look at interest in the 20 year old midfielder, and say Arsenal are ‘particularly’ keen.

Unai Emery is said to appreciate the versatility of the youngster, and it’s believed he could be a replacement for Aaron Ramsey, who is expected to leave Arsenal when his contract expires in the summer.

Whether or not the Gunners qualify for the Champions League is thought to be a factor in them making a move, which would be at the end of the season, and it’s stated a deal for the player ‘could exceed €40m’

我有15tb

CLS,乜你都要自己打J架咩

打丁一回事 敦倫另一回事

Source: 葉劉facebook

//【去買華為手機】

近日我接受傳媒訪問時，曾表示將會轉用華為手機，以示對這家內地企業的一點支持。故此昨晚我出席完活動後，便去到時代廣場買了一部最新推出的華為Mate 20 Pro。

據店員表示，這部手機不單屏幕夠大、解像度高，效能十分出眾，手機內的主要晶片也是由華為自行研發，最特別是備有三個鏡頭，拍攝效果出色。他更表示這部手機十分受歡迎，不時都有顧客查詢，他們也只賣剩一部呢。

我本打算買這部手機自用，但後來一想，目前我正在使用的三星手機依然運作正常，為免浪費、製造更多電子垃圾，故此我決定把這部新手機捐予新民黨，作為下星期舉行聖誕派對的抽獎禮物，且看看到時哪位幸運的同事能夠獲得這份價值$6,888的聖誕禮物吧。//

其實係咪假膠

找數啦

星期四如果輸波即刻永完全封鎖樓主

要改上鄉土了

要報告版主了

奧斯賓拿（David Ospina）將會在周二帶領拿玻里作客晏菲路，賽前滿有信心地說：「利物浦是一隊強隊，但我們也有很好的教練和球員，相信球隊能順利晉身淘汰賽。」

由你講出黎真係特別好笑

佢有冇得出都成問題
佢係咪季尾同我地完約？

唔係
不過拿坡里話會買斷

下年賣左2和B吾該

講個笑話，普狗係真阿

呢位手足好撚重口味

Support Milik

Ching仲有冇賣阿狗電話殼

巴讓賽都贏

班熱狗

咁都冇斷腳 算好彩

班痢狗仲話咁都黃
痴撚線

痢真係人渣黎

唔紅都好彩啦其實

Ooo去到邊都要撚門將

有呢鋪癮

Ooo又撚

個黑鬼中堅好撚勁 唔怪得叫價90m

屌

ooo

一FAKE就過

美斯當年撚保定咁

力架中堅冇個掂

但國米輸緊波

psv損人不利己

國米主場都輸咁垃圾既

Milik岀黎踢利岀局了

意甲

咸錫都打得幾差

發現ospina 好似勁左

拿坡里把握力差到

輸果球佢都有 d 責任

傻西卡利祖

下半場先開始睇,陣間睇番精華先

所有英超入十六強

俾熱狗偷到雞
希望唔會俾歐聯拖死佢哋英超成績

唔夠文尼垃圾啦

星期三

儲里數 = on9

仲好啦屌 歐霸留番斷愛蛇玩下

訓過龍 射波

生產力呢

好波呀入哂十六強 不過對國米真係食得屎

垃圾意假

岩! 唔好落黎搞搞震

意假去哂邊

歐霸

次級聯賽

凍到

渣架

仲係張床到 好暖

長眠啦

國米落黎踢

沙田好撚凍 痴線

垃圾
Me 北區都未話凍

仲有拿玻里

車狗幫我地搞掂佢地

呢兩隊好能難踢

意假驚西咩
雲加都贏到啦

拿玻璃幾能勁

侵又話比多九十日cls 果然永遠得簽左約哂野係真

我立即屌你老母630

最廢係個波蘭神鋒

呢個真

愛sir歐霸專家
驚what

仲有隻短頸矮龍都廢既

一早話痴線佬黎

真係唔想熱狗入16強，又多左錢還債
死熱狗og應該好開心，7son機殼又大賣了

雙線易啲仆街既

屌你老母疤狗

冬窗入返d人又搞掂

有撚錢咩

窮得沒有錢

熱狗og 勝利日

dllm og die hotdog

有49000科水買佢隻中堅佢咪有錢

得半年邊值錢

我獌大把錢，1月出20M買

有冇啲免簽牙

班拿約果類都ok牙

OG係ToT ?

yes........
撚左禾地巧多年........

講緊熱

好似比條女背叛一樣

MOCHI到呃阿PO 手足case錢去補貼熱狗case.......

史上最假拳賽！中國拳手咁樣KO越南對手

丹比利咁勁
好想要多l

come ar la diu

唔洗買食咩

收到風熱狗入16強佢係IG SHOP度派7SON case

today very cold

大陸開始落雪？

財京台日日好淡對罵

考哂試未牙

十卜AA狗唱好

訓醒了

好重discuss味

me仲冬眠緊

準備辭職冬眠了

應該同一班AA來

手足真係唔撈了?

[member]三月先出 ［/member]

利gk勁撚到。。

奶仔球然同會然都係咁

今年歐霸又係痴撚線
拿玻里
華倫西亞
國米

呢幾隊算係咁啦，上年隊馬體會真係超班

米歴史

Ooo 輸球波樣衰到

好廢，除咗撚後備龍唔知有咩用

原來熱狗新球場啲飛貴過阿狗

雲迪克專收人山 仲迷佢真係on9

不嬲都麻麻地! 安76快d帶走佢

高基連 加比耳 倒戈

驚國米only 好那搶得

國米連熱狗都踢唔贏
會贏到我廠？

今年歐霸係牙犬袋硬了

有愛sir 獨孤求敗

咪講啦，一陣俾人發現你撐愛蛇又自爆喇

等佢救世

意假波啲速率咁低 受它未驚過啦

最好抽哂強隊再贏哂下拎r霸
說服力

吊牙 植物人

近年來前往日本的中國遊客人數迅速增加，也投注不少觀光財，然而中國人的舉止也造成日人的困擾。

《news-postseven》報導，像是在風俗區的店家裡，有中國人會把穿鞋的腳放在桌上，甚至把菸灰點到女孩子的頭上。報導指出，有日本商人表示，他曾接待過中國商業合作夥伴，對方要求要以價值32萬日圓的「女體盛」招待他。

報導表示，該日本商人說，看到女孩赤身裸體，身上生魚片等菜色一字排開，中國商人很興奮，不斷跟女體盛拍照，但拍完之後，日人邀請他喝「裙帶菜酒」（將女性身體作為酒器的性遊戲），對方卻嫌髒，整件事最後以談判順利做終。

ching神玩開

當歐聯咁拎

曝奧斯爾想要離開阿仙奴！自薦搭檔C.朗拿度遭祖記拒絕

奧斯爾在阿仙奴的境況不佳，已經有了離隊傳聞，而球員也開始考慮尋找新東家。

對於已經年過三十的奧斯爾來說，這有可能會是他的最後一份大合約，此前曼聯、國米都和他傳出了緋聞。而《足球市場》透露，奧斯爾的經理人近期曾接觸祖雲達斯，並推薦球員，不過祖記體育經理帕拉蒂奇卻表示婉拒。而在今年1月時，奧斯爾也曾考慮過轉會祖記的可能性。

在上個月奧斯爾曾表示，當皇馬賣掉自己時C.朗拿度很生氣，並稱自己才是最懂C.朗拿度跑位的人。也許當時奧斯爾就想要來到祖雲達斯，和C.朗拿度再次並肩作戰。但這次被祖記拒絕後，奧斯爾還得繼續尋找願意接納自己的球隊，為離開阿仙奴做好準備。

臭燒

愛狗啲波根本唔會岩佢踢

岩 拎我燒同戴巴拿換
戴巴拿到時carry牙犬後上封王

我對自己好失望

蛆記都唔要奧燒
除非肯去支超
如果唔係350k都係留隊多

去支那 判入再教育營食乳豬

你入完出黎咪又係咁撚樣

會食高人工球星都係得獌 兩隊米蘭 psg之流 可以撩下psg要唔要嘅

Dembele單騎半場入熱狗波

Apo24

岩岩訓醒，咁多位手足牛安

尋晚milik廢到

鏟： zaha >>>>> dembele >>>>>>>>>>>>> martial

啲壽司唔會變暖?!

唔會
反而有微溫搞到啲刺身冇咁凍

冇咁凍咪姐係變暖
Gimmick 野

屌住食，d刺身仲震震下tim

射左波巧悶

咁你擺到入口一樣變暖架喎
又唔係變熱

過黎沙田食下午茶，我請

打個J

一陣入粉嶺打邊爐

收到風成班佬一路食一路互射

Ok coming

我又去

呢排同個英國讀緊書既女仔傾到好密，
佢尋日無啦啦叫我做牙b代表咩

幻想唔到暖嘅壽司刺身可以有幾難食

姐係我屌你老味呀！！！

想食 Arby’s

我都覺得係，佢17號先返香港，搞到我好悶

9898

我地都幻想唔到你有幾驚自爆

冰到等

唉唔講咁多啦

有無手足覺得movenpick好食

me, 但唔講咁多, 怕自爆

熱狗躝

原來 Arby’s 中文名真係阿 B

沙田火車站

依家黎

入十六強去邊慶祝？

唔怪得食到咁撚肥

有戴巴拿點洗要佢

開心大發現

大巴拿過黎換佢過去

Ozil換james算

拜狗成日咬燒

鍠.....

hey0 again, diu

u dou hey0 me
leng jai dai saai

講真都係得 19000 會比得起佢嘅人工同埋會對佢有興趣

唔好再講嘢喇會自爆

屌你真係唔驚